【強國疫苗造假】「對這個無恥國家絕望了」 網民湧美大使館官微求救

內地爆發疫苗造假案，民眾救助無門，竟然在中美貿易戰打得火熱之際，紛紛「變節，倒戈」向美國求助？在這兩三天，有大批網民湧到美國駐華大使館的官方微博，要求美國總統特普出手，救救飽受假造之苦的中國孩子，並留下一番絕望宣言：「這次是毒疫苗，下次是甚麼？已經對這個無恥的國家絕望了，請美國動用一切力量打邪惡。」

這些中國網民之所以在這個敏感之時候，向「敵國」求援，全因為今次疫苗造假事件令他們真的死心了：「傷心活在一個沒希望的國家」、「來解救我們吧，他們連孩子都不放過」、「美國，最偉大的特朗普領袖，救救我們吧，救救我們的人權吧，救救我們的孩子吧，這裏的人民生活太苦啦。」「我們美國千萬不要再進口了，我們國家沒救了，疫苗都造假，這些人的行為已經達到反人類社會的程度了。」

無語問蒼天，網民只好留言問美國，因為在微博這類留言很快被刪掉，只有在美國駐華大使館官微這個「言論特區」還有可能被保留下來。不少有網民在美國駐華大使館的官微，問同一個相似問題：「美國法律會對製造假疫苗者怎樣判罰？」「請問大使大人，疫苗造假在貴國會怎處置？在我國罰三百萬，自罰兩杯。頂我上去（灌水置頂）讓大使看到。」「美國會生產毒奶粉，假疫苗來毒害嬰兒麼，會幹這些喪盡天良的事麼？」

有網民說得更白：「這算不算投訴無門，已經（是）絕望的一種表現。假疫苗危害的是我們所謂祖國的未來，坑害的是不會說話的小孩子，這樣的企業的人不該倒閉不該判刑嗎？」

厲害了我的国

咁不滿都仲係叫人幫唔識自己反抗，成個民族連埋國家一齊永遠消失吧啦

中國製造2025

中國四大發明：地溝油，三鹿奶粉，吉林疫苗，豆腐渣樓

咪做走狗呀 支持共產黨

根本係國民劣根性問題

抱住果個b唔知死撚左未
奶粉又有事疫苗又有事

支那人收皮啦

唉屌 又湧落黎打疫苗
不過香港醫療界應該要多謝中國政府送大禮 唔係你班醫生點生存?

算把啦
哩班人遲下咪又吊返美國
美國佬真係唔駛理佢地

睇bb個頭都好大吓

有冇五毛入嚟講兩句？

平時就反美
有事就求人幫手

返過大陸見過大陸尿片就知佢個b唔死下面都爛埋啦

五毛速速現身

召喚JR, Dewi

疫苗造假? nono
一打即死, 病毒都死, 咁唔係假
所以繼續打, 千其唔好落來香港打呀大佬

大家記住， 當香港人爭取民主個陣
大陸班仆街點樣支持共產黨

而家到佢地比共產黨迫害
係應份

希望其他人無事

36奶粉呢 都唔係第1次啦
勵害啦 我的國

中國人見風使舵
信都on9

乜撚野官微…
又用埋D大陸字…
打官方微博打多2隻死係咪會死呀毒果…

用呢種方法控制人口增長

幾時八國聯軍再入關，我準備好帶路

有點樣既DNA就有點樣既歷史囉！！！

班五毛今日消失曬

果頭話出生率追唔上死亡率，人口急劇老化

但哩頭又唔保護好小朋友

究竟哩個國家想點

見風使舵 十分勁

反了反了

上訪美國

我諗你呢句野套用落香港更合適

逼侵侵係中國起牆

又上太空又落深水, 咩都世界第一會無疫苗? 一定係謠言

厲害了我的國

貿易戰直接五千億啦，已經有民意基礎

係，唔得變

冇

25萬疫苗有問題 剩係罰三球無人需要負責

中共人口控制政策嚟

別國不得干擾中國內政

諗起中國牛

求美國政府有咩用
個政府係邊個既政府呀？
自己唔反抗，邊有人幫到你
外國插手，實又有班愛國撚出嚟插人狼子野心，想侵略靠害中國，幫佢哋都嘥氣

救你？救你老味咩支拿人

侵：企開啲啦屌你老母

ho ball 黎緊會開間診所專打疫苗。

打毒針，打死人，又贏

屌 又有大批難民黎香港

唔係有班反疫苗話疫苗係美帝藥廠、西醫同美帝政府既陰謀黎既咩？

仲想spin
無用啦

下 無人同情佢地喎

是不是中國人！

叛國罪

支那人咁唔愛國

拉曬去打靶啦，叛國罪！

厲害了我的(美)國

愛美國

中國人

人口控制

活體實驗領先全球， 又贏

不過香港都唔係好幾多，公屋就鉛水，又豆腐渣基建。

失埋蹤
駛唔駛搵人提下佢地夠鐘開工

佢地用慣假野可能比d真疫苗佢地先無效

換政權都一撚樣會有毒疫苗

國民質素太差，俾你換個政府體制一撚樣繼續做假

求下美國唔好干預中國內政

做得好
做毒苗果班係世界良心黎

西方陰謀 支那又贏

支那民族到了 最危險的時候

自己四四六六搞掂佢啦 味煩到人地文明國家啦

你地唔好咁開心住，好快到香港

笑撚死
垃圾支狗果然賤命一條

抽綠卡??

屌你老母, 家陣 侵侵 想趕移民走啦
仲點會接受你班支那人呀

aiyaya 唔係強國咩?

特區政府應該立法，除必要的醫療需要，其他外地人不能在香港接種任何疫苗。請他們在原居地接種。

所以班中國人嘛想畀美國管囉

佢講過歡迎亞洲人

歡迎亞洲人, 係指緊 日本人, 韓國人, 台灣人
無講過歡迎支那人, 唔好會錯意

係國際上, 印度人 都比支那人更受歡迎

一有事就求助外國勢力

呢啲post佢地一定唔會入
然後會去推其他狗屎垃圾post 洗版

Lm

中國製毒 真係超英趕美

將毒完全融入生活

真愛聯係時候做嘢

但美國唔想管中國人

state of decay

又係等人救？唔識推翻共產黨？

好彩有BNO有道德光環

等睇「自己國家自己救 - 文革2.0」

個仔都廿9幾

支那人無一個是無辜.jpg

支那B而家唔食多d假野第時點頂啊

岩岩係診所已經聽到有BB要由上面落黎打針
仲要本身打左咩針都唔清唔楚

笑撚死我
五毛呢，個批係咪中國間諜，離間支那人呀

成日叫人唔好干涉國家內政 trump彩你都on la

哈 中國賤種

班五毛縮返曬入個狗竇度啦

香港人連帶路都要同強國爭

香港人呢

講到本土好似好有抗爭咁
日日又咩白宮聯署 又英國大使館
講明先我唔係5毛 只係睇唔過你啲雙重標準
同埋人地依家已經開始聚集有共同聲音
而我地已經係四分五裂 同埋已經冇哂啲本土意識 比人打壓得7788 仲要冇咩人理 全部都要返工不了咋
相比大陸 我地仲撚應該消失

人口滅絕計劃

唔抵可憐

兩隻5毛狗負評

蚛蟈或成最大贏家

只要香港人抽幾下水,班友又會精神分裂咁支持中共

當初搶我阿公D地，而家咪仔女受番

負評既冇真疫苗病死

班友寫晒攻略準備搶香港疫苗

好想睇美國大使館自己關埋個微博會點

有份留言d大陸哩擺明叛國
要打靶

到時就會落黎香港

唔好嚟香港呀屌

所有五毛 狗官 建制 建制派支持者 都係仆街含家產黎 明知支那國咁撚仆街都要賣港 屌哂你地老母

有事鍾無豔 無事夏迎春

毒疫苗曲線救國喚醒中國人
生產毒奶粉、地溝油出黎既先係真英雄

Po上港人港地會點

贏國又然

奶共奶得佢哋咁開心吖嗱

政府內部已經知咗成年

當年負責奶粉嗰個官
先咗職
依家負責疫苗

佢係Sun Xianze 孙咸泽

大陸政府睇得唔刪得，慘慘豬

最正今次牽涉個官竟然又係36奶粉單野個官

香港人唔係都一樣咩？唔係諗點樣改變改落而係踩低人地抬高自己
真心想香港好就一齊諗點樣改變同改善啦

醒咗，不過仲瞓喺床冇起過身

支那豬同港豬 都係豬

唔得變貼切d 是不為也，非不能也

呢班官 好快會向公眾宣佈下台

然後幾個月之後, 又靜靜雞升職

支那狗 抵撚死

勾結外國勢力 煸動顛覆國家政權
拉得

成段文最感動我係：

居然仲有支蝗狗知道無恥點寫點解！！！！

個post出左成六個幾鐘，碌左咁多頁，一隻五毛狗都冇

嘩，𠵱家先爆出來，係咪想轉移貿易戰視線

有四隻偷偷留下負評

你班扑街，唔好毁我中國2025！

唔乸係咁精彩呀！？

五毛怕唔怕天譴？

平時就沒事兒沒事兒, 而家先扮恍然大悟

戇鳩民族

16年批次,17年通報,18年先上新聞

這就是中國利害之處
死掉一二千萬人也打動不了他,因為中國眼中人命只是糞土

推左7頁都冇5毛留言

第一張gallery死左圖

個國家垃圾到咁
好心就唔好再搞香港啦
搞香港搞到連最後逃生門都無埋

本身班大陸官已經成日去香港買進口野

咱们中国怎么会有假疫苗,
根本就是美国在背后策划行动,
配合增加征税同时打击中国用的....!!

中国人要硬起来!!
中国人打中国疫苗!!对抗美国造谣!!

认同请分享,帮帮手
一传十，十传百，传到中国去。

————————————————————
分隔線

咱們中國怎麼會有假疫苗,
根本係美國在背後策劃行動,
配合增加徵稅同時打擊中國用的....!!

中國人要硬起來!!
中國人打中國疫苗!!對抗美國造謠!!

認同請分享,幫幫手
一傳十，十傳百，傳到中國去。

多一個同胞知道，中國的疫苗就多一份希望

有無睇隔離post, 公立醫院都俾人揭發有4款血壓藥有問題
全部支那入口

好似話呢次假疫苗個高官就係當年「三鹿奶粉」事件個官，事件過後無需負責任之剩仲平步青雲

中國模式優越處

進步、無私、團結

有真野出過咩

唔知當年邊個擁護共產黨

按你講法都係支那香港人消失先啦

香港人咪又係支那人

識唔識架？點解病毒可以生存呀？
因為個宿主未死丫嘛
咁要殺細菌病毒
殺左個潛在宿主 問題咪解決囉

鬼頭同腐廢中去咗邊

揭發條友俾人拉左未？

大家應該支持中國政府咁做，呢班支那人有事就美國，冇事就美帝，支持中國政府大量使用呢種疫苗減少支那人！ 台灣人表示死得越多越好

驚呀？驚死喇咩？屎忽鬼

屌，笑撚死我 叫人搞抽獎，獎品係綠卡

收利是收得咁爽呀

侵侵：你死你賤

我係美國？早廿年就核平你啦冚家產
扮無辜

做反了！

唔好以為佢地醒覺阿
佢地係類似果種黑人果種自嘲, 自己話自己力架就得, 人地話佢地力架就唔得果種

千奇唔好有錯覺係they are one of us

美国的疫苗监管由食品药品监督管理局（FDA）负责，目前，美国的疫苗供应处于历史上最安全、最有效的时期。疫苗监管从其步骤看，大致分为试验、获得批准、生产、投入使用以及疫苗使用信息反馈等阶段。

轉過頭國家話反美就反美
呢班生番

一個二個都係漢奸

諗下好啦
香港政府依家只係中共隻狗
俾人打都唔識吠

慘慘囉

其實支共除咗用洗腦同利益盲目支那人
仲識做啲乜？

個啲係真疫苗黎
鍾貢想清洗人口

五毛回應下
美國都有假疫苗係咪

打撚完針變中國隊長

或成最大贏家

唔係又贏咩

「請問大使大人，疫苗造假在貴國會怎處置？在我國罰三百萬，自罰兩杯。頂我上去（灌水置頂）讓大使看到。」

自罰兩杯

吊你

呢班簡直係叛蟈既支那狗閪！

應該全部拉撚哂去打靶啦。支那狗就留係支那，黨會畀假針你地啪架啦

事實上佢地只係反個黨 骨子裡係中國人
就算比佢地移民美國
到最後都會留係華人街擁抱中國人身分
同埋佢地只容許自嘲唔容許外人批評
一講開台港西藏獨立之類說話又忽上腦起哂鋼變返中國人
好似魯迅認清自己國家文化缺陷再放棄既人少之又少
普遍中國人都有精神分裂+斯德哥爾摩症

救左香港先

講獨post都冇人入黎屌
紅字果班死撚曬

駁唔撚到
佢地醒覺得太遲

講真 自從文革開始 共慘党已經對人民唔住！ 點解佢地仲可以忍咁耐？

push

你呢句好似話埋港豬們

又話中國 移動通訊/移動支付 復蓋同技術領先世界但點解delay左兩年既

4466?

6644碌掂佢

學獨聯都係叫人幫咋喎
你反關蛇？

中國快點打內戰

中國又贏

仲有黨

其實香港同終國真係世仇黎
恩將仇報，敗壞（香港）社會法治道德，經濟文化侵略，影響日常民生，原居民倭化

但有咩事上總係比人屈你係你既世仇一份子
有一小眾賣國賊出來吠幾句就強姦全港意願

大陸人最少都真係大陸人，咩都係佢地自己既因果
香港人係比仇人中出輪姦仲要比外面既人當係山賊一員

吹兩句就射

大陸人想離開土共
香港政府就想歸邊

大陸再一次揚威海外

香港無人想歸邊，只有一班貪附權財同一班被洗腦紅衛兵先咁諗

係歸邊都歸英國同西方啦

所以咪講政府智障

你就智障
正苦班狗官奶共產黨鞋，奶夠就移民啦

睇唔明樓上班友點解要恥笑同踩，呢個時候唔係更應該要團結咩？既然中國入面有人已經覺醒，點解我地要將咁小嘅火苗都撲滅埋？
就算俾你抽水抽得好靚、拗贏人地又點？最終大家都只會係輸家
聲音真係好重要，然後係行動，老套啲講句團結就是力量，望翻世界歷史、中國歷史總係驚人地相似，每場革命成功嘅要素都係團結、行動，革命一定要流血，冇犧牲就唔會成功

其實早兩年出的電影:不成問題的問題
完全講中曬中國現況
你派多幾個外國專才來管理
都無可能解決到中國企業行政問題

你敢講打倒習近平?